［回帶］個零月前，所羅門吹雞 聯署支持ban tiktok 同 wechat

唔知佢係用聯署嚟遊說制裁 定 做勢

不過哩啲先係真正既insider